狗：好嬲好嬲，母親節唔比唱歌。聽日開場一於唱真的愛你好唔好

以下邊首先至可以膽拖榮光？
真的愛你
世上只有媽媽好

唱住遊行都得
全世界一齊歌頌老母

警方指，有網民號召於母親節期間，在全港多個商場以快閃方式集結，「煽動他人做出破壞社會安寧的行爲」，警方嚴厲譴責，又指母親節是普天同慶的日子，市民享受天倫之樂時，「不法分子」煽動他人「爲非作歹」，是破壞節日氣氛及危害公衆安全，「令人氣憤」。

我地有共同目的 就係同母親慶祝

自推十連

好

毛髮可收息的一對手

唱首真的愛你清清喉嚨先

讚成，識玩
等睇啲狗真係普通唱歌都清場，
你諗下外國報唱母親節歌都打會點

真的愛你啦

真心要推

推

要多元化各種活動先吸到外國注意力
特別係母親呢啲對全世界都神聖不可侵犯嘅topic

樓主應該要pin呢個

幫幫手推post 冇乜電

try

唱完真的愛你再唱榮光，彈出彈入撚班狗入黎選擇性執法

pined
幫幫手推post 冇乜電

榮光完再世上只有媽媽好

我願榮光歸媽媽

可能又係推上國際既一招妙計

警曱上撚完電緊係要打市民啦

商場唱世上只有會點

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

真的愛你

又玩咬文嚼字
狗咬人幾時要原因？

除咗唱歌連登仔咩都做唔到

嘩屌白粉佬樣

進可攻，退可守
就咁話啦

Push

就係要呢d

班狗到時個畫面會好樣衰

我同意喎

我哋的娘親一定比毛主席親，佢哋警賊就唔知啦

洗乜做姐班狗柒下柒下咁自己衝入黎攬炒做埋我地個份

斧頭幫: 打佢老母

Flash mob=犯法
仲要大家唔識

大家可以聽定先, 唔好聽日唔記得歌詞, 對天下母親表達敬意(唔包括林奠)

都好丫

無法可修飾的一對手

推你呢個

報佳音咁玩

網民號召母親節商場獻唱
黑警指破壞社會安寧清場

推 真的愛你

母親節唔屌老母點應節

走粉嘅不法分子做咩話自己

唱國歌先好玩

帶出溫暖永遠在背後

是你多麼溫馨的目光

一黎唱唔出，二黎佢扭曲成香港人愛國就算，唱母親節唱幾好，梅花間竹唱番榮光都仲得

家駒

林鄭媽媽

梅花間竹：
真的愛你
榮光
真的愛你
榮光
...etc

唱世上只有 可以嗎

有媽的孩子像個寶

我有林鄭老母

push

最緊要變通！

推推

喂 樓主哩招掂wo 唱真的愛你唔錯

唱俾林鄭老母聽都唔俾？

再推

教我堅毅望著前路

全香港祝林鄭老母母親節快樂

諗得過

真的愛妳

唔該大家大肆宣傳

只想對你說聲

叮囑我跌倒不應放棄

好plan，如果有我一定帶老母去

而家邊首爬頭

黎場全球母親節金曲合唱大會

賣白粉害人仔女政府唔譴責 譴責唱歌 係得既

咁有冇外國嘅母親節歌可以今晚練定

重聽啦

諗真啲真係幾好主意
所謂暴徒都係孝順仔女
改做慶祝母親節和你sing

做文宣

去tg group提議下

充滿力量

加多首 念親恩
比較少人識但Danny仔唱得非常有Feel

試下全程剩係唱媽媽既歌

CCTVB新聞最撚鐘意cut人嗌”香港獨立” 再影班狗驅散

依個idea 唔錯

push push

好嬲啊

仲有媽媽I love you

試吓唔涉及政治，唔叫口號睇吓點

推多兩嘢

叮囑我~跌倒~不應放棄!!!

如果唱呢D歌再比狗驅散 都幾搞笑好撚大武力，簡直擾亂公眾秩序

拖泥又帶水

沒法解釋怎可報盡親恩

唔現實實有人嗌
嗌咗唔通又屌人咩？

識玩

叫班kol幫手宣傳下

又可以舉肥媽banner

Btw 樓主朋友俾返少少credit小弟好嗎

世上只有
真的愛你
聽日仲有無其他歌

Beyond for sure

再多幾首我pin 做個list pin 起佢
有冇人有出名外國母親節歌

其實係，9up吓

推呀，要放各區group/tg

淨係喺連登講冇用㗎！

呢首完全係老母年代嘅歌

tui

聽日全香港人都食飯慶祝母親節 一定多過八人而且有共同目的
希望政府嚴正執法 拉尻晒班孝子

要放各區group/tg

淨係喺連登講冇用㗎！

咁先connect到上一輩啊

beyond

識唱一定唱肥媽 媽媽I love you

一齊嗌 愛你是我的生趣

肥媽實感動到撼頭埋牆

放上各區tg推呀

黑警老母已被人屌到爛 難怪唔抵得人地有個好母親

兩樣一齊做啦
唱完榮光 唱真的愛你
最後屌吓我哋攬炒之母

謝謝你的關顧 與及無償的愛護

聽黃子華唱過

推 幫手放上自己區tg gp啦

唱歌歌歌歌

樓主可以開個新post等個標題清晰d

Panzerlied

等歌list 出來就開

Push

等睇我哋唱完之後
藍絲以後唔再敢唱真的愛你

you make me cried make me smile
好似有英文版

聽日任務帶藍絲老豆老母去商場食飯

有30000人走粉搞到幾多母親唔開心

何以，母親節，要出狗
何以，在暢聚，亦要走
同心興節日，為母親呼喊
我願榮光歸媽媽

推呀 呢個好玩

世上只有媽媽好

唱英文！！！例如You Raise Me Up!!!!! 外媒要鏡頭！！！！

推啊

愛意寬大是無限

唔好理班狗。 照唱榮光同叫口號！

記住要班狗黎，商場落閘就ok. 跟住去黃店同媽咪食飯。

唱英文！You Raise Me Up! 要鏡頭，攞住黃色康乃馨唱

一定要唱埋英文既母親節歌

請準我說聲

唱歌比老母聽都要比皇軍打

拖住黃絲老母唱，或者黃絲老母拖住小朋友唱

喺鏡頭面前聲淚俱下，控訴港共破壞香港，唔知小朋友長大後面對禮樂崩壞嘅社會

正

識玩

梗係真的愛你 因為係廣東話歌

有冇remix

自push

Hi 弟兄邊間教會？

一切都要多謝寫稿條pr,令巴打諗到個好主意
我哋都係聽條寫稿佬建議唱下歌

會熱門好多飛機po 班狗乜事都冇

推推推

「沒法解釋怎可報盡親恩」哩句我唱到癡脷根咁

自己摺紙花攞去！

咁一齊唱念親恩咪可以加強節目氣氛，一齊普天同慶，咁冇得氣憤啦

有冇link唔知咩歌名

九唔撚搭八，人地講緊國際戰線

屌 正呀 聽日記住係慶祝母親節

ching 識波

有道理

班狗彈入黎就唱真的愛你、世上只有媽媽好

班狗彈走 就唱榮光

大家嘅共同目的都係慶祝母親節

You raise me up 都唔識，好打極有限

依家先來吹雞有冇用

有用 好易上口

我愛你呀媽媽

念親恩係老母死咗先掛念佢

有冇睇過子華

正喎

pish

《願榮光歸香港》＞《真的愛你》＞《願榮光歸香港》＞《真的愛你》......

Mama i love u sing tgt

大眾化:

國際化:

邊間教會

G持唱真的愛你

幾有創意
自此香港所有節日都會上街慶祝

you raise me up得唔得

咁父親節應該點

你老味你真係好識玩
撚狗嘅極致

用首英文歌打國際線啊

黃志明D rap點唱

推推推推推想大展歌喉讚眾港人老母林鄭，仲有爹親娘親不及習大大親

你岩

唱支那歌是咪唔拉

慶祝姐，咁都唔俾

警犬無老母，得主人

單車

撳錯不推文

每逢佳節食黃店

港共兩辦：「世上只有媽媽好」屬恐怖主義苗頭

全港母親感動落淚

一定好warm 大聲唱畀母親聽

黑警+狗官+太監=曱甴集團

呢個ok 喎
推一推先

仲係提供彈藥既論調
出黎唱下歌咋都要位位2000出糧俾黑警OT
名正言順限聚令拉你 人地外國自己都限聚緊
算咩彈藥？「香港群眾違反抗疫限聚令於商場被捕」呢個標題個畫面夠唔夠靚？
點解會覺得係撚狗 撚自己就有份

死警甴賣冰毒 害到幾多母親痛失子女 家破人亡

D狗都冇老母ge

幫推

聽日見

聽日母親節一於齊心問候狗老母

容祖兒- 世上只有

我想要英文版母親歌唱十八區

支持警察 賣冰唔犯法

Sing Hallelujah to the Lord

榮光歸媽打

Fiona Fung-A Little Love

Greatness as you
Smallest as me
You show me what is deep as sea

A little love, little kiss
A litlle hug, little gift
All of little something. these are our memories

You make me cry,
Make me smile,
Make me feel that love is true
You always stand by my side,
I don't want to say goodbye.

You make me cry,
Make me smile,
Make me feel the joy of love.
Oh! Kissing you
Thank you for all the love you always give to me,
Oh! I love you

(* Repeat from the beginning * 01 time)

Yes I do, I always do

Make me cry,
Make me smile
Make me feel that love is true
You always stand by my side
I don't want to say goodbye.

You make me cry,
Make me smile,
Make me feel the joy of love
Oh! Kissing you
Thank you for all the love you always give to me,
Oh! I love you

To be with you
Oh! I love you

聖誔節仆街了,唔比報佳音

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

佢地有林鄭媽媽

聽日和理sing主題曲 真的愛你

好建議 推
旗都可以唔洗帶
等全世界睇到黑警反母親節

jeng

拉得

咪會繼續捉你同打手足攞 你係被動嗰個 反正佢哋打人唔會有後果 仲想睇吓會點
外國幫到手嘅話就唔會到而家都係咁啦
而家抗爭仲係流於表面 想成功都幾難

勁唱歌咁惡啲狗實勁驚 又救到坐監手足

何以 世上只有媽媽好
何以 有媽的孩子像個寶
何解 堅毅望着前路
我願 説聲 真的愛你😘

有冇歌單啊

BEYOND - 真的愛你 (1989)

科大周同學呀媽今年一定好傷心
黑警係殺人犯

科大周梓樂同學呀媽今年一定好傷心

有k房無k唱
而家有全民卡啦OK

郭富城 強
不知幾番跌倒 旁人斜視喝采 很不好過但我衝刺不改
只因心中記緊 當天可敬父親 說信我會精彩

單車？

今天我

母親節快樂 五大訴求。。。

good idea

唱真的愛你趕－－－＞母親節都趕冇人性
唱真的愛你唔趕－－－＞但榮光就趕，即係政治逼害

屌必嬴手段

好方法 創意係無限嘅

真的愛你先

有聲有畫面識玩

我都係咁諗... 搞搞下一齊唱dllm

請準我說聲 屌你老母死黑警

全港母親節大合唱
暨
黑警老母感謝祭大酬賓
（nmsl festival)

食咗幾多冰毒呀

推 一齊慶祝母親節

是你偷偷摸摸拉我入廁所-

唱完真的愛你比大家媽媽之後
不如一齊講多句 問候黑警媽媽
做個對比都好

唱歌獻愛心真係好喎

唱真的愛你，要感化下廢老

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

新post，playlist都做埋比你班人，重唔快D記住歌詞同媽媽外出慶祝

TVB Beyond
不了

商場獻唱得 唱住遊行都得

手足幫手推Post

聽媽媽的話

賀佢老母

林鄭母親節快落 快落地獄

商場獻唱得 唱住遊行都得

手足幫手推Post
母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦